警方MON中大對話會女學生指控警方新屋嶺扣留中心被警員性侵。

警方留意到今日（十月十日）晚上，在一個大學對話會中，一名女學生指稱被警方拘捕後，曾在新屋嶺扣留中心被警員性侵。

警方非常重視上述嚴重指控。直至目前為止，投訴警察課並沒有接獲在新屋嶺扣留中心被性侵的投訴。警方將會主動聯絡事主，希望她提供實質證據，讓警方作出公平公正的調查，盡快找出事實真相。

The Police are aware that in a dialogue session held in a university tonight (Oct 10), one female student claimed that after being arrested, she was sexually assaulted by Police officers when she was detained in the San Uk Ling Holding Centre.

The Police accord high priority to such a serious allegation. So far, the Complaints Against Police Office has not received any complaint of sexual assault related to the San Uk Ling Holding Centre. We will proactively contact the female and appeal to her to provide concrete evidence so that we can launch a fair fact-finding investigation as soon as possible.

好快又變成被告，誹謗
唔會有CCTV亦都無仇報
無人性嫁班狗

原告成被告都唔驚
上面土共都癡線
可能強姦完 好似光頭sir咁
變撚埋英雄 個位強姦警員
送埋勛章+再加強姦獎金

我屌你老母你班警犬唔好諗住殺人滅口
You will pay for it

這些黑警只能用人渣形容

食屎啦你死黑警，調查你媽個閪咩

個姐姐太衝動

叫佢拆左男驚入產房果單先拉 唔好比佢spin

現代戚秦氏

屌你老母班狗又想殺人啦

希望她提供實質證據
屌你老母 條友都幾撚串

要保護事主
一定唔可以落單

屌那星..串撚到

唔止謝sir，連er er er sir都……

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

正垃圾狗 欺善怕惡

快啲保護佢

[b]一定要保護佢呀屌
傳媒朋友一定要跟緊啲[/ b]

要市民自己搵埋證據 出埋你份糧好冇

我擔心佢情緒多啲怕佢頂唔住